黨報獨家：3000休班警將於週三集結 不滿柒警用私刑遭判監

工會料數千人參加 或「警廉衝突」後最大規模休班警集結

香港文匯報訊（記者 齊正之）七名警察因毆打違法「佔中」示威者曾健超而被重判兩年的案件，引發警察內部的極大不滿。本報獨家獲悉，警察員佐級協會（JPOA）將於本周三（22日）晚上在界限街的警察遊樂會舉行特別會員大會，屆時將舉行「燭光訴求」活動，以表達對七警遭重判事件的強烈不滿。消息透露，預計屆時將有數千名警察參加，這也將是1977年爆發「警廉衝突」以來最大規模一次休班警察的集結。

代表逾兩萬名警察的JPOA將於今天（20日）早上召開特別執行委員會會議，將通過22日晚上七時在界限街警察遊樂會室內運動場舉行特別會員大會，預定屆時會有數千名休班警察及退休警察出席。

設長期捐款戶口助七警

據悉，包括協會主席陳祖光在內的協會首腦，將在會上公佈跟進七警遭重判事件的最新情況，並會與出席者一起舉行「燭光訴求」，以顯示對七警遭重判的強烈不滿。消息透露，會上還將宣佈設立一個為七警及其家屬提供長期協助的銀行捐款戶口。

若人數太多 擬用足球場

消息人士透露，出席當晚特別會員大會的警察可能多達數千人，因此大會將安排在警察遊樂會室內運動場舉行，如果屆時出席者太多而令室內運動場不敷應用的話，將會臨時撥出遊樂場的室外足球場使用。

消息人士指出，如果屆時有數千名休班警察（包括退休警察）參加的話，將是40年前（1977年）爆發「警廉衝突」事件以來，最多警察參加的集會。

陳祖光：判刑「已超接受度」

本月17日，七名警務人員因毆打違法「佔中」示威者曾健超，在區域法院被判即時入獄兩年。JPOA主席陳祖光當日發表聲明，指自己「和大家一樣」對判刑感到非常驚訝，而且難以接受，認為「已超越了我們可接受的程度」。

他並指出，協會將會發動內部籌款，以解決七人因事件所致之經濟困難，並將盡一切努力，「不排除一切合法可行的行動，以協助七位同事討回公道。」

叫689頒返個金英勇比佢地啦

棋掂殺人都可以獲受勳

有無人會混入去搞事架

打人唔駛坐監

咁搞 遲早教師體罰學生 都出黎遊行

休班警晒馬預想圖

休班警

咁多休班警聚集埋一齊會發生咩事

一次過咁多休班警...

全港最大犯罪集團上線啦

犯罪集團聚會,可以交流下休班犯法心得

盧偉聰到達現場勉勵同門示意圖

夠薑咪出黎遊行

係警犬遊樂場自high 打飛機有撚用

會唔會一齊犯罪？
好不安

星期三唔好去太子,

好危險, 日本皇軍入城

不安

週三出去太子既巴打要小心

黑警聲稱無特定目標, 無差別打人就不涉刑事

香港一向我大曬 我玩曬
黑警掌管一帶
波樓雞竇與大檔 都睇曬
「反黑」至高度界
論背景 至強大
論打犯 我不言敗

刀光劍影 讓我闖為社團顯本領
一心振家聲 就算死也不會驚
讓我的血可流下來

Sorry, 如果支持判刑架市民今次再唔發聲，警權一定會擴大致濫權！

早講啦 , 咁台灣捷運單斬人案唔係刑事

真係慘
俾人屈完捐款仲要放工開ot

係，群眾壓力

又搞事

lm

記得開大台，唱今天我

監獄有冇三千個位？？

3000?姐係2萬6警察支持啦

2班黑社會對持緊?

達叔 : 當班警同休班警第一次攜手合作，今次我拋頭露面喇

有牌爛仔黑社會曬馬

我好驚驚呀

其他人呢？得7個唔公平

等睇狗咬狗

三千休班警集結，十八區罪案料驟減

消咩息唧, 夠薑阿一哥企出黎講清楚佢

快

無目標開槍打人可能都ok

法治

跟唔到大佬?

而家d溪錢幾多錢左右？

係外面播《刀光劍影》

去差館門口灑溪錢？

好似以前咁, 高層迫低層收片貪污,

否則就係想做二五仔, 調去守水塘

希望唔會有人搞事啦

會唔會暴動

華人賤種社會

我認為每位警員每月強制性捐1000給七位英雄是合理銀碼

算唔算國際笑話

三千休班警，到時肯定好多…

肯定好多人，快手得滯打唔哂就post左出黎！

多極咪得嗰3000個
成隊警察先出得3000個 羞唔羞恥呀 咁唔團結 唔嚟個啲係咪支持坐監先

要啦 話晒都同袍喎

3000人每人捐一皮啦仲望

按建制派邏輯
得三千日上街反對=七百幾萬人支持判刑

要哂馬出街哂，無撚用

廢青又收美國佬錢出黎搞事！🙄🙄🙄

姐係佢地個訴求係 濫用私刑合法化？

犯罪分子結集

其實自焚個條友係咪都唔係刑事

如果連少少錢都唔捐，都咪話自己係中國人

係呀我好撚死春驚
最好全港警察一齊請假去集會，之後全港全港所有保安，保安系統休息同關閉一日，你做到咁我話你地型

呢個香港已經傻撚左

出黎行講西氣

咁撚暴力嘅搞屎棍行爲 沉默嘅大多數係唔會支持

全港有3萬個警察，即係有9成唔支持？

嘩 當年icac發生咩事有無人記得
我好不安

都係佔中累事 搞到d警察出黎搞事

屌

如果無遊行支持法官

依單野實畀人認為全港市民支持七警

依幾日幾份黨報黨媒騎劫晒民意

唔係講笑 搭車食飯聽到有人撐警仲要唔係一兩個

一見到 心中就響起

太子大屠殺

大量走犯出巡

私家地方bbq

有冇話地點係邊

非

同一想法

洗乜要法律呀

又係休班警

個日泛民又搞遊行
等全港休班警取消休假咪得

留名睇警察佔中

下?原來真係有人真心覺得亂咁打人係無錯架?

3000個弱智將會集結鳥

拉晒佢啦

搞搞震

我做我大事 我話我話事
平凡人一生只有一次 不想知道怎終止

拆左關二哥, 仲想關二哥保祐?

要申請？
咁多人集會
蝦

睇死呢d仆街咪又得到包庇,佢地遊行唔洗申請,自動合法化

然後又有堆撚頭出黎撐話佢地為自己友發聲係無問題,亦都好合乎邏輯

香港有言論自由etc

廢青d遊行就唔知點解自動犯法化,即刻變得無言論自由

仲要參加者自動被標為廢青,為自由發聲又唔撚得

沈默大多數